[深夜沉思] 星期日遊行，去定唔去

去
唔去

我就點都出

等五毛上水

太夜冇哂五毛？

今次當做勢啦

呢次應該好多人去 塞爆

去，推

法治政治化, 你話呢

去

去

仲記得兩星期前先同完其中一個義士有講有笑

星期日塞爆港島

今次一定去

打死都去

有冇用都去
點都要表示下立場
咁都冇人去就赤化得仲快

去, 平時係咁判判判, DQ都覺得好無助.
好想做D野, 但係唔知做D咩. 亦無本事自己去搞.

我明白星期日遊行唔會爭取到D咩, 亦是和理非遊行.

但係16個人失去自由, [size=6]襯我仲有自由的時候, 我一定去!![/size=4]

襯我仲有自由的時候, 我一定去!!

射波去

yes

探完黃之鋒，佢一切安好大家不用擔心（除咗非常睇唔慣佢個軍裝頭），佢的預計出獄日期為2017年12月17日，亦會就刑期向終審法院上訴。
黃之鋒亦透過我作出以下呼籲，
1. 希望無論你係泛民、自決定本土都一定要出席今個禮拜日嘅和理非遊行（特別既與本土唔好因為和理非而唔去），佢希望禮拜一喺入邊睇新聞嘅時候可以見到遊行人數創雨傘革命後嘅新高。

2. 多謝爆料嘅律政署律師，袁國強可恥。
3. 希望經過今次法庭嘅判決，香港大眾可以重新理解法官同法治。
4. 香港眾志的黨友頂住
5. 學民思潮的朋友不用擔心
佢會訂閱主要報紙同可以收看CCTVB的新聞，佢好希望每一日係新聞都見到大家繼續為香港嘅民主發展而努力，大家加油。

8月20日 星期日 15:00 修頓球場

星期日塞爆港島

好耐冇去遊行
今次去真係唔係因為邊個
純粹覺得香港以後唔會再有得遊行

岩!
縱使出黎係鳩行鳩唱鳩坐最緊要係人數
唔理你係勇武定大愛今次唔好俾自己後悔

襯仲未有水砲車之前

一個字，去。

好熱 睇下點先啦

身邊好多2x就30歲既仲覺得一早唔搞咁多就冇事
仲要有仔女 我唔明點解佢地會覺得唔關自己事

離地中產嘛
如果搞鳩到佢地d仔女咪會出聲囉 平時wfc
最憎就係依挺垃圾 搞佢老母事咩

一定去

要殺五毛全家

重新踏上路途

去，但可以改變到啲乜？

知要去
但真係唔想結果又係行完就散下次再見…

迷茫還迷茫，去還去

點解集會地點唔係律政署？

將就下啦

邊個講要返工不了我屌柒佢

泛民一定騎劫 聲援劉曉波

邊個講不了我即block
不你老母， 再不了下次連網都冇得你上

要訓教 不了

要OCAMP,不了

為咩而去

組爸表示帶埋d組仔女去遊行

你唔係唔捐錢呀嘛

中國人你好

笑什麼你也是中國人

捐錢樓下議員辦事處有喇，出到咁遠捐

遊行照去,捐錢不了

唱咩歌

再唔去以後冇得去

一定去

開始多毛開工了

今天我好熟，咩歌嚟

咩毛

盲毛掛

我又唔想亂封人做五毛

老閪都去

邊個話要返工/太熱/冇用不了個d仆街祝佢全家生愛滋

啱

祝你全家生愛滋

一次過block 哂啲垃圾 好爽

祝你去完camp生愛滋

祝你訓到生cancer

祝你全家生cancer

今次去了

捐錢係重點嚟，點解唔捐

去食放題

死返香討啦五毛

去硬呀屌！！

去完然後夜晚返屋企訓覺 第日繼續返工

要返工，不了

比起唔去就咁返屋企瞓覺好似有啲分別，去咗起碼心安理得，叫做咗野

過主啦

好似係 形式上叫做過野 去完就繼續做港豬

因為初一單野而坐監既素人
無人理

做乜，講錯咗歡迎指正

而家幾個出名d既人入去坐
大家咁撚緊張
幾撚好野
真係屌出聲

係囉，點解既

不了

去就去 希望唔好有人騎劫 搞彎晒個場

騎劫即是點

香港特色，假期遊行爭取野

到頭嚟都係豬

可以去聯合國申請非物質文化遺產

無可能去

其他個d做義士的冇人理

所以話哂9氣 聽日個遊行得自私自利既人先會去

咁點？咁仲有啲乜撚野可以做到 不如你話我知？

因為無其它做到所以要去

咁講落去無意思
你想去就去，人地唔想去就唔想去

唔通陣間佢問返你，咁去左又做到啲咩?
你兩個咁樣loop到清明咩

去，不了都留個言支持下，到時有咩狀況你地冇去既會係局外人，到時有咩事我地係籠入面得你地可以幫到手

唔好咁啦
愈多人去愈好，到時多啲人有機會認清泛民既不作為

原來係咁，去完可以自我感覺良好又可以屌鳩唔去人，無撚得輸

點認清法

連登真係好撚多五毛

有返三五萬人去，去完發現咁柒多人去
黃之鋒班後生仔處境無改變，政府照舊清算

我相信果班去既人會反思和理非非係咪仲合時宜

當然啦，係我好一箱情願既睇法

支那樣

到本土派集會，一樣話費事送死，冇用
結論：留係鍵盤前最撚有用

點解會認為去既人會反思和理非非有無用同埋香港和理非非咗咁多年仲未夠

咁無論咩時候都會有呢啲人，無視佢就可以
你一個成年人，有自己一套價值觀，去唔去，做唔做，都應該由你自己決定

本土集會 你肯定泛狗會去

每個人都有每個人既道理

我唔會笑/屌鳩去果班人
但更加唔認為唔去既人要必要俾班左膠屌

講撚完

後生＞唔夠成熟
老＞老屎忽唔好霸住個位，比後生機會上位
窮＞肯定係無人請先搞政治cap水/貪議員份糧
有錢＞肯定收左美帝/中共錢
醜樣＞毒撚
靚仔靚女＞班支持者/選民肯定係用下體投票
和平＞左膠/鳩做
激進＞鳩衝/做show
佔領＞消耗民意
集會＞嘉年華
做宣傳＞聲明黨
籌款＞cap水

咪成日咁諗，又唔係買賣，16個人去左坐，無左最少半年自由，現在大家抽個星期日，表示支持佢地好唔好？就俾雙學係倉內睇山新聞時，知道我地仲有好多人支持佢好唔好？

行黎有咩作用

留名等泛民支持者答

上次雨傘冇去今次一定去

理撚得有冇用，照去咗先，呢樣已經係唯一做到既野嚟

返工⋯⋯

都唔理，照去

坐監>拎社運CV
冇罪釋放>鬼

結論就係留係屋企做鍵盤戰士最好
立於不敗之地

最起碼唔會比你班能頭水左出黎
遊行不了

must go

我都去

請問各位我四點先收工可以點亂入？

講不了個啲都block晒
一係五毛一係傻鳩
咪話咩香港已死
呢次可能係最後一次遊行 最後一個機會
你都唔握緊

咪理佢啦
條友一早比我block左

聽大台指示